你真係好垃圾

不需要 完美得可怕
太快樂 如何招架 殘忍不好嗎

灰燼裡 被徹底消化
我以後 全無牽掛 什麼都不怕